用緊iPhone SE既你 覺得點？

你地用左幾耐 覺唔覺個mon比較黃
同埋再換會唔會都想用返細機

唔會, 好用

啱啱上左10.3.1

但用得SE都有iphone6揀
咁點解唔直接換大機

未更新呀 如何呀

好用，正